個人覺得ww3軸心國一定有德國份

你又知叫軸心國？

中朝俄己經夠做

過去兩次ww俄佬都企啱位

俄佬睬你都傻

你點會覺得俄佬企軸心個邊

俄老先係最醒目 先扮下中立食下兩家茶禮

跟住睇下邊面就win 就企邊面 再出盡全力打柒對方

Ww3 俄佬同中國會係盟軍定敵對

我只知ww3 戰敗國九成又有德國份

ww3 又中

ww3應該係殺低端人口, 而唔係國家之間既戰鬥

中國想黐住俄佬，但俄佬淨係當中國係水魚

我只係覺得主戰場會喺南海同太平洋

ww2俄佬識玩, 又打波蘭又打芬蘭又佔左波羅的海三國最後都可以以戰勝國身份分埋德國

佢死左咁多人頂住德國

俄佬冇諗到希特拉仲癲過佢

德國講左話棄核電
家下靠晒俄佬供氣
德同俄反面冬天點過